# helloasso-twitch-integrations-and-request-management

Un serveur NodeJS pour organiser une levée de fond via le site helloasso en live (twitch principalment).
C'est le premier "gros" projet que je publie, les suggestions sont les bienvenues :)